今晚好多叫人走嘅，偏偏係最少裝， 得個紙口罩 ， 係咁留係現場 叫人走， 做乜事呀？

現場未走d人 都多裝過你， 你點說服人？

一定係鬼

推

負評我個d ，我只係講個事實 ， 你咁做點解無人聽你講。不服來辯！

今晚根本唔夠人，黑警人強馬壯可以點樣?
要睇情況人數真係不足，唔應該胡亂倒路再送頭。

某程度警犬今次唔敢入站
係因為站入面

仲好撚多人呀！